唔好再唱國歌

乜撚野冒著敵人的炮火前進！
應該唱未懼身上被子彈留痕